[1Q秒我]邊個明星屎忽最大

我又來了
3頁內估到認你做契爺

羅大佑

古巨基

雞排妹

屌你老母

答案 股巨肌

下咁易？

乖 契仔

Nicki minaj